{
  "entries": [
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-smoke-in-the-hostel",
      "s1": "tôi muốn hút thuốc",
      "s2": "tôi có thể hút thuốc ở đâu",
      "s3": "Tôi muốn một điếu thuốc",
      "s4": "Tôi có thể hút thuốc dope không",
      "s5": "Tôi có thể hút cỏ không",
      "s6": "Tôi có thể hút cần sa",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể hút thuốc trong ký túc xá không?",
      "humanReadableAnswer": "Không được phép hút thuốc trong bất kỳ khu vực nào của ký túc xá, bao gồm cả trong phòng và trên sân thượng khu vực chung. <br><br>\n\nChính sách này được thực thi nghiêm ngặt và những vị khách không thể tuân theo nó sẽ được yêu cầu rời đi. Chúng tôi hiểu rằng chính sách này có thể không phù hợp với tất cả mọi người, vì vậy chúng tôi yêu cầu bạn xem xét điều này trước khi đặt chỗ ở với chúng tôi.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Nội quy ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-vape-in-the-hostel",
      "s1": "tôi có thể vape ở đâu",
      "s2": "Tôi muốn vape",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể vape trong ký túc xá không?",
      "humanReadableAnswer": "Bạn được phép vape trên sân thượng chung hoặc trên ban công của phòng riêng của bạn (nếu có). Xin đừng vape bên trong ký túc xá.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Nội quy ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-smoke-cannabis",
      "s1": "Tôi muốn hút thuốc",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể hút cần sa không?",
      "humanReadableAnswer": "Cần sa chỉ được bán hợp pháp ở Ý cho mục đích y tế hoặc công nghiệp. Hút cần sa tại ký túc xá bị nghiêm cấm và chúng tôi yêu cầu bạn không mang cần sa vào ký túc xá hoặc hút cần sa ở khu vực xung quanh.  Chúng tôi hiểu rằng chính sách này có thể không phù hợp với tất cả mọi người, vì vậy chúng tôi yêu cầu bạn cân nhắc điều này trước khi đặt phòng với chúng tôi.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Nội quy ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-bring-my-own-alcohol",
      "s1": "tạm biệt",
      "s2": "Tôi có thể mang theo booze của riêng mình không",
      "s3": "ký túc xá có dụng cụ mở rượu không",
      "s4": "mua rượu cho riêng mình",
      "s5": "uống rượu của riêng mình",
      "s6": "uống rượu của riêng tôi",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể mang rượu của riêng mình không?",
      "humanReadableAnswer": "Chúng tôi yêu cầu khách không mang rượu mua bên ngoài nhà trọ vào nhà trọ hoặc uống trong khuôn viên. <br><br>\n\nChính sách này được thực thi nghiêm ngặt và những khách không thể tuân thủ sẽ bị yêu cầu rời đi. Chúng tôi hiểu rằng chính sách này có thể không phù hợp với tất cả mọi người, vì vậy chúng tôi yêu cầu bạn cân nhắc điều này trước khi đặt phòng với chúng tôi.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Nội quy ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean",
      "s1": "Mấy giờ phải hạn chế tiếng ồn",
      "s2": "mấy giờ phải ngừng gây ồn ào",
      "s3": "Mấy giờ phải giảm tiếng ồn",
      "humanReadableQuestion": "Khi nào việc hạn chế tiếng ồn bắt đầu và nó có ý nghĩa gì?",
      "humanReadableAnswer": "Thị trấn Positano có một hạn chế tiếng ồn bắt đầu vào lúc nửa đêm, được thực thi bởi cảnh sát địa phương. Nhà nghỉ có một hạn chế tiếng ồn bắt đầu lúc 11:45 tối, lúc đó chúng tôi yêu cầu khách duy trì âm lượng đàm thoại và tắt bất kỳ bản nhạc nào. <br><br>\n\nNếu một vị khách không thể tuân theo các hạn chế tiếng ồn của ký túc xá, chúng tôi có thể yêu cầu họ rời đi. Chúng tôi hiểu rằng các hạn chế tiếng ồn có thể không phù hợp với tất cả mọi người, vì vậy chúng tôi yêu cầu bạn xem xét điều này trước khi đặt chỗ ở với chúng tôi.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Nội quy ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night",
      "s1": "Tôi có thể chơi nhạc không",
      "s2": "Mấy giờ phải tắt nhạc",
      "s3": "mấy giờ phải tắt nhạc",
      "s4": "mấy giờ phải ngừng chơi nhạc",
      "s5": "Mấy giờ phải giảm âm lượng âm nhạc",
      "humanReadableQuestion": "Chúng ta có thể chơi nhạc không và nếu có thì đến mấy giờ vào ban đêm?",
      "humanReadableAnswer": "Âm nhạc có thể được phát cho đến 11:45 tối. Sau thời gian này, tòa thị chính của Positano có một hạn chế tiếng ồn. Mặc dù chúng tôi hiểu rằng một số khách có thể muốn chơi nhạc lặng lẽ sau thời gian này, chúng tôi không thể cho phép nó vì ba lý do: \n\n1) Âm nhạc yên tĩnh thường dẫn đến nói chuyện to hơn; <br>\n2) Những gì một người coi là yên tĩnh có thể không được người khác cảm nhận như vậy, đặc biệt là sau khi tiêu thụ rượu; và <br>\n3) Âm nhạc yên tĩnh có thể dần dần được đưa lên theo âm lượng theo thời gian. Chúng tôi thực thi chính sách này và có thể yêu cầu khách rời đi nếu họ không thể tuân theo nó. <br><br>\nNếu một vị khách không thể tuân theo các hạn chế tiếng ồn của ký túc xá, chúng tôi có thể yêu cầu họ rời đi. Chúng tôi hiểu rằng các hạn chế tiếng ồn có thể không phù hợp với tất cả mọi người, vì vậy chúng tôi yêu cầu bạn xem xét điều này trước khi đặt chỗ ở với chúng tôi.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Nội quy ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night",
      "s1": "tôi có thể sử dụng loa nghe nhạc không",
      "s2": "mấy giờ phải tắt loa",
      "s3": "Mấy giờ phải tắt loa",
      "s4": "Mấy giờ phải giảm âm lượng loa",
      "humanReadableQuestion": "Chúng ta có thể chơi nhạc thông qua một người nói và nếu vậy cho đến khi nào vào ban đêm?",
      "humanReadableAnswer": "Âm nhạc có thể được phát cho đến 11:45 tối. Sau thời gian này, tòa thị chính của Positano có một hạn chế tiếng ồn. Mặc dù chúng tôi hiểu rằng một số khách có thể muốn chơi nhạc lặng lẽ sau thời gian này, chúng tôi không thể cho phép nó vì ba lý do: \n\n1) Âm nhạc yên tĩnh thường dẫn đến nói chuyện to hơn; <br>\n2) Những gì một người coi là yên tĩnh có thể không được người khác cảm nhận như vậy, đặc biệt là sau khi tiêu thụ rượu; và <br>\n3) Âm nhạc yên tĩnh có thể dần dần được đưa lên theo âm lượng theo thời gian. Chúng tôi thực thi chính sách này và có thể yêu cầu khách rời đi nếu họ không thể tuân theo nó. <br><br>\nNếu một vị khách không thể tuân theo các hạn chế tiếng ồn của ký túc xá, chúng tôi có thể yêu cầu họ rời đi. Chúng tôi hiểu rằng các hạn chế tiếng ồn có thể không phù hợp với tất cả mọi người, vì vậy chúng tôi yêu cầu bạn xem xét điều này trước khi đặt chỗ ở với chúng tôi.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Nội quy ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight",
      "s1": "sân thượng đóng cửa sau nửa đêm",
      "s2": "Bản dịch đang được chuẩn bị.",
      "s3": "Sân hiên gần sau nửa đêm",
      "humanReadableQuestion": "Chúng ta có thể sử dụng sân thượng chung sau nửa đêm không?",
      "humanReadableAnswer": "Khách được chào đón sử dụng sân thượng chung bất cứ lúc nào, miễn là họ tuân theo các quy tắc của ký túc xá. Nếu bạn có bất kỳ nghi ngờ nào về các quy tắc này, bạn có thể kiểm tra danh sách các quy tắc do ký túc xá cung cấp. <br><br>\n\nNếu một vị khách không thể tuân theo các hạn chế tiếng ồn của ký túc xá, chúng tôi có thể yêu cầu họ rời đi. Chúng tôi hiểu rằng các hạn chế tiếng ồn có thể không phù hợp với tất cả mọi người, vì vậy chúng tôi yêu cầu bạn xem xét điều này trước khi đặt chỗ ở với chúng tôi.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Nội quy ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-does-the-bar-close",
      "s1": "Thanh thời gian gần",
      "s2": "Thanh đơn đặt hàng cuối cùng",
      "s3": "Mấy giờ là đơn đặt hàng cuối cùng",
      "s4": "quán bar đóng cửa lúc mấy giờ",
      "s5": "khi nào quán bar đóng cửa",
      "s6": "Đơn đặt hàng cuối cùng là khi nào",
      "humanReadableQuestion": "Khi nào thanh đóng?",
      "humanReadableAnswer": "Nhà nghỉ được cấp phép để phục vụ đồ uống 24 giờ một ngày, nhưng chúng tôi thường gọi các đơn đặt hàng cuối cùng vào lúc 11:30 tối trước khi hạn chế tiếng ồn của thị trấn vào lúc 11:45 tối. Điều này giúp chúng tôi tuân thủ các quy định của thị trấn và cũng đáp ứng nhu cầu của những vị khách muốn ngủ sau nửa đêm. Nếu bạn muốn uống nước sau đó vào ban đêm, bạn có thể ghé thăm một trong những quán bar trên bãi biển hoặc hộp đêm trên bãi biển chính, không phải chịu sự hạn chế tiếng ồn tương tự và vẫn mở sau thời gian đó. <br><br>\n\nNếu một vị khách không thể tuân theo các hạn chế tiếng ồn của ký túc xá, chúng tôi có thể yêu cầu họ rời đi. Chúng tôi hiểu rằng các hạn chế tiếng ồn có thể không phù hợp với tất cả mọi người, vì vậy chúng tôi yêu cầu bạn xem xét điều này trước khi đặt chỗ ở với chúng tôi.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Nội quy ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-buy-drinks",
      "s1": "mua đồ uống bao nhiêu tiền",
      "s2": "đồ uống giá bao nhiêu",
      "s3": "đồ uống ở quán bar giá bao nhiêu",
      "s4": "giá thanh",
      "s5": "Tôi có thể mua đồ uống ở đâu",
      "s6": "Tôi muốn mua đồ uống từ quán bar",
      "humanReadableQuestion": "Làm thế nào tôi có thể mua đồ uống?",
      "humanReadableAnswer": "Có ba cách để thanh toán đồ uống tại nhà nghỉ: <br><br>\n\n1. Mua gói bữa ăn bao gồm đồ uống. <br>\n2. Thanh toán đồ uống bằng tiền mặt với mức giảm giá 20%. <br>\n3. Gọi và thanh toán đồ uống bằng thẻ."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-find-the-bar-menu",
      "s1": "Tôi có thể tìm menu thanh ở đâu",
      "s2": "tôi muốn đọc menu thanh",
      "s3": "tôi muốn nhìn vào menu thanh",
      "s4": "tôi không thể tìm thấy menu thanh",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể tìm thấy menu thanh ở đâu?",
      "humanReadableAnswer": "Vui lòng xem menu thanh bên dưới.  Nếu bạn muốn chia sẻ thực đơn, chỉ cần cho những khách khác xem mã QR nằm ở phía trên bên phải của thực đơn.",
      "link1": "/vi/thuc-don-quay-bar",
      "linkText1": "Thực đơn thanh"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-rules-does-the-hostel-have",
      "s1": "nội quy của ký túc xá là gì",
      "s2": "Tôi nghĩ có quá nhiều quy tắc",
      "s3": "tại sao ký túc xá lại có những quy định ngu ngốc",
      "s4": "tại sao có nhiều quy định thế",
      "s5": "tại sao có nhiều quy định",
      "humanReadableQuestion": "Những quy tắc nào mà ký túc xá có?",
      "humanReadableAnswer": "Chúng tôi có một bộ quy tắc tại chỗ để đảm bảo sự an toàn và thưởng thức của tất cả khách. Những quy tắc này cũng đảm bảo rằng chúng tôi tuân thủ hợp pháp. Kiểm tra danh sách các quy tắc của chúng tôi để biết chi tiết tương lai. <br><br>\n\nNếu một vị khách không thể tuân theo một hoặc nhiều quy tắc của chúng tôi, chúng tôi có thể yêu cầu họ rời đi. Chúng tôi hiểu rằng các quy tắc của chúng tôi có thể không được mọi người chấp nhận, vì vậy chúng tôi yêu cầu bạn xem xét điều này trước khi đặt chỗ ở với chúng tôi.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Nội quy ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-happens-if-i-break-hostel-rules",
      "s1": "yêu cầu rời đi",
      "s2": "ai đó đã vi phạm nội quy của ký túc xá",
      "s3": "Tôi đã phá vỡ các quy tắc ký túc xá",
      "humanReadableQuestion": "Điều gì xảy ra nếu tôi vi phạm nội quy của ký túc xá?",
      "humanReadableAnswer": "Tại ký túc xá của chúng tôi, chúng tôi dựa vào khách của chúng tôi để tuân theo các quy tắc và quy định được áp dụng để đảm bảo sự an toàn và thoải mái của tất cả khách. Chúng tôi tin tưởng rằng khách của chúng tôi sẽ làm phần việc của họ để duy trì một môi trường tôn trọng và có trật tự. Tuy nhiên, nếu một vị khách chứng minh rằng họ sẽ không tuân theo các quy tắc của ký túc xá, chúng tôi có thể yêu cầu họ rời đi để bảo vệ hạnh phúc của những vị khách khác và hoạt động tổng thể của ký túc xá. Cảm ơn bạn đã hiểu và hợp tác.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Nội quy ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "is-the-hostel-s-water-drinkable",
      "s1": "Tôi có thể uống nước không",
      "s2": "nước ở ký túc xá có uống được không",
      "s3": "nước có uống được không",
      "humanReadableQuestion": "Nước của ký túc xá có thể uống được không?",
      "humanReadableAnswer": "Nước máy ở ký túc xá là an toàn để uống.  Nó là an toàn để uống như được giao bởi công ty nước cung cấp ký túc xá.  Tuy nhiên, ký túc xá lọc nước chúng ta nhận được, cải thiện chất lượng của nó và giảm độ cứng. <br><br>\nĐể thuận tiện cho bạn, chúng tôi cũng giữ một nước mát với nước uống tại khu vực quầy bar."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hostel-fridge",
      "s1": "tôi có thể sử dụng tủ lạnh không",
      "s2": "tủ lạnh chung ở đâu",
      "s3": "có tủ lạnh cho khách không",
      "humanReadableQuestion": "Tủ lạnh ký túc xá ở đâu?",
      "humanReadableAnswer": "Nhà nghỉ có một tủ lạnh có sẵn cho khách để sử dụng và có thể lưu trữ các mặt hàng dễ hỏng.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-guest-kitchen",
      "s1": "Tôi có thể sử dụng nhà bếp không",
      "s2": "bếp chung ở đâu",
      "s3": "Có nhà bếp cho khách không",
      "humanReadableQuestion": "Bếp khách ở đâu?",
      "humanReadableAnswer": "Nhà nghỉ không có sẵn một nhà bếp cho khách sử dụng. Tuy nhiên, chúng tôi có thể cung cấp đĩa, dao và dĩa, muối và hạt tiêu, và lò vi sóng để làm nóng thức ăn. Chúng tôi cũng có thể cung cấp nước nóng theo yêu cầu. Vui lòng cho chúng tôi biết nếu bạn cần bất kỳ hỗ trợ hoặc có bất kỳ yêu cầu đặc biệt nào.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle",
      "s1": "ký túc xá có tái chế không",
      "s2": "bạn có phân loại rác không",
      "humanReadableQuestion": "Ký túc xá có phân loại rác/rác tái chế không?",
      "humanReadableAnswer": "Có, chúng tôi có sẵn một hệ thống để phân loại và xử lý rác đúng cách. Tất cả rác được chia thành một trong năm loại: giấy, nhựa, thủy tinh/chai, hữu cơ và linh tinh. Bằng cách phân loại rác thải theo cách này, chúng tôi có thể tái chế nhiều nhất có thể và giảm tác động đến môi trường. Cảm ơn sự hợp tác của bạn trong việc giúp chúng tôi duy trì một ký túc xá sạch sẽ và bền vững."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-put-my-rubbish",
      "s1": "tôi có thể làm gì với rác của mình",
      "s2": "Có thể thùng rác ở đâu",
      "s3": "thùng rác ở đâu",
      "s4": "tôi muốn vứt rác của mình",
      "s5": "tôi muốn vứt rác",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể đặt rác của mình ở đâu?",
      "humanReadableAnswer": "Có ba lựa chọn để xử lý rác tại ký túc xá: <br><br>\n\n1. Terrace chung có thùng. <br>\n2. Mỗi phòng có một thùng/thùng rác để bạn thuận tiện. <br>\n3. Nếu bạn cần hỗ trợ xử lý các mặt hàng lớn hoặc nặng, bạn có thể trao chúng cho nhân viên và chúng tôi sẽ chăm sóc nó cho bạn. <br><br>\n\nCảm ơn bạn đã giúp chúng tôi giữ cho ký túc xá sạch sẽ và ngăn nắp."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel",
      "s1": "tôi có thể dẫn bạn bè đến thăm ký túc xá được không",
      "s2": "tôi có thể mang theo một vị khách được không",
      "s3": "Bố mẹ tôi có thể đến thăm nhà nghỉ không",
      "s4": "ai đó có thể đến thăm tôi được không",
      "s5": "một người bạn có thể đến thăm tôi được không",
      "s6": "Một người bạn có thể đến thăm ký túc xá không",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể mang một người bạn / người thân / vv đến ký túc xá không?",
      "humanReadableAnswer": "Chúng tôi ưu tiên sự an toàn và an ninh của khách. <br><br>\n\nĐiều này có nghĩa là đảm bảo rằng chỉ những vị khách đã đăng ký ở trong cơ sở và đánh giá năng lực của họ để ở trong cơ sở trên cơ sở liên tục. Do đó, chúng tôi không thể chứa những người không ở tại ký túc xá, bao gồm cung cấp cho họ bữa sáng, đồ uống tại quán bar hoặc các dịch vụ khách hàng hàng ngày khác.  Để hỗ trợ chính sách này, chúng tôi yêu cầu khách của chúng tôi không đưa khách không phải khách đến ký túc xá đến ký túc xá và chúng tôi thực thi chính sách này một cách nghiêm ngặt. \n\nNếu một vị khách không thể tuân theo chính sách này, chúng tôi có thể yêu cầu họ rời đi. Chúng tôi hiểu rằng chính sách này có thể không được mọi người chấp nhận, vì vậy chúng tôi yêu cầu bạn xem xét điều này trước khi đặt chỗ ở với chúng tôi. <br><br>\n\nCảm ơn bạn đã hiểu và hợp tác trong việc duy trì sự an toàn và an ninh của ký túc xá của chúng tôi.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Nội quy ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi",
      "s1": "làm cách nào tôi có thể sắp xếp một chiếc taxi",
      "s2": "làm cách nào tôi có thể đặt taxi",
      "s3": "Làm thế nào tôi có thể liên hệ với taxi",
      "s4": "Làm thế nào tôi có thể tìm một chiếc taxi",
      "s5": "làm cách nào tôi có thể đặt lịch taxi",
      "humanReadableQuestion": "Làm thế nào tôi có thể đặt một chiếc taxi?",
      "humanReadableAnswer": "Để yêu cầu taxi, bạn có thể sử dụng WhatsApp để liên hệ với số sau bằng tiếng Anh hoặc tiếng Ý: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-2",
      "s1": "ký túc xá tổ chức một chiếc taxi",
      "s2": "ký túc xá đặt taxi",
      "s3": "Taxi liên lạc ký túc xá",
      "s4": "ký túc xá tìm taxi",
      "s5": "lịch trình ký túc xá taxi",
      "humanReadableQuestion": "Làm thế nào tôi có thể đặt một chiếc taxi?",
      "humanReadableAnswer": "Để yêu cầu taxi, bạn có thể sử dụng WhatsApp để liên hệ với số sau bằng tiếng Anh hoặc tiếng Ý: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-3",
      "s1": "ký túc xá tổ chức một chiếc taxi",
      "s2": "Sách ký túc xá có thể",
      "s3": "Taxi liên hệ của ký túc xá có thể không",
      "s4": "Khách sạn có thể tìm một chiếc taxi không",
      "s5": "ký túc xá có thể lên lịch taxi",
      "humanReadableQuestion": "Làm thế nào tôi có thể đặt một chiếc taxi?",
      "humanReadableAnswer": "Để yêu cầu taxi, bạn có thể sử dụng WhatsApp để liên hệ với số sau bằng tiếng Anh hoặc tiếng Ý: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-4",
      "s1": "Tôi muốn tổ chức một chiếc taxi",
      "s2": "tôi muốn đặt một chiếc taxi",
      "s3": "Bản dịch đang được chuẩn bị.",
      "s4": "Tôi muốn tìm một chiếc taxi",
      "s5": "tôi muốn đặt lịch một chiếc taxi",
      "s6": "tôi muốn một chiếc taxi",
      "humanReadableQuestion": "Làm thế nào tôi có thể đặt một chiếc taxi?",
      "humanReadableAnswer": "Để yêu cầu taxi, bạn có thể sử dụng WhatsApp để liên hệ với số sau bằng tiếng Anh hoặc tiếng Ý: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-nearest-laundrette",
      "s1": "tôi có thể giặt quần áo ở đâu",
      "s2": "Làm thế nào tôi có thể giặt quần áo của tôi",
      "s3": "tôi muốn giặt quần áo của tôi",
      "s4": "tôi có thể giặt đồ ở đâu",
      "s5": "làm thế nào tôi có thể giặt đồ của mình",
      "humanReadableQuestion": "Tiệm giặt là gần nhất ở đâu?",
      "humanReadableAnswer": "Laundrette gần nhất đến ký túc xá của chúng tôi được gọi là L'crobaleno di Ruggiero Giuseppina & C. Sas, và nó nằm cách ký túc xá 350 mét hoặc 1150 feet. Giờ mở cửa của Laundrette có thể thay đổi trong suốt cả năm, vì vậy chúng tôi khuyên bạn nên kiểm tra danh sách doanh nghiệp Google của họ để biết thông tin cập nhật nhất. Một lựa chọn thuận tiện khi sử dụng tiệm giặt là thả đồ giặt của bạn, đi ra ngoài trong ngày, và sau đó thu thập nó vào cuối ngày. Nhân viên Laundrette sẽ giặt, khô và đóng gói quần áo cho bạn. Mặc dù bạn có thể tiết kiệm tiền bằng cách tự giặt quần áo, các máy ở tiệm giặt có xu hướng bận rộn, vì vậy có thể thuận tiện hơn khi nhân viên chăm sóc bạn cho bạn.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2",
      "linkText1": "Chỉ đường & Giờ mở cửa: Laundrette"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hostel-s-washing-machine",
      "s1": "máy giặt ở đâu",
      "s2": "Khách có thể giặt quần áo ở đâu",
      "s3": "Máy giặt của khách ở đâu",
      "s4": "tôi có thể giặt quần áo ở đâu",
      "s5": "Làm thế nào tôi có thể giặt quần áo",
      "s6": "tôi muốn giặt quần áo",
      "humanReadableQuestion": "Máy giặt của ký túc xá ở đâu?",
      "humanReadableAnswer": "Theo danh sách các cơ sở được quảng cáo của chúng tôi, nhà trọ không có tiện nghi giặt là trong khuôn viên.  Điều này là do không gian hạn chế cho cả cơ sở giặt và sấy. <br><br>\n\nPhòng giặt là nhỏ gần nhất nằm cách nhà trọ 350 m hoặc 1.150 feet.  Nó được gọi là L'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas, và nằm cách nhà trọ 350 m hoặc 1150 feet. Giờ mở cửa của tiệm giặt là nhỏ có thể thay đổi quanh năm, vì vậy chúng tôi khuyên bạn nên kiểm tra danh sách doanh nghiệp trên Google của họ để biết thông tin cập nhật nhất. Một lựa chọn thuận tiện khi sử dụng tiệm giặt là nhỏ là mang đồ giặt của bạn đi, ra ngoài trong ngày và sau đó thu gom đồ vào cuối ngày. Nhân viên giặt là sẽ giặt, sấy khô và đóng gói quần áo cho bạn. Mặc dù bạn có thể tiết kiệm tiền bằng cách tự giặt quần áo nhưng máy giặt ở tiệm giặt nhỏ thường bận rộn, vì vậy sẽ thuận tiện hơn nếu nhờ nhân viên giặt đồ cho bạn. Cảm ơn bạn đã cân nhắc lựa chọn này trong thời gian lưu trú với chúng tôi. <br><br>\n\nCảm ơn bạn đã hiểu biết của bạn.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá",
      "link2": "https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2",
      "linkText2": "Chỉ đường & Giờ mở cửa: Laundrette"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-towel",
      "s1": "Tôi có thể treo khăn ở đâu để khô",
      "s2": "khách có thể phơi khăn tắm ở đâu",
      "s3": "làm thế nào tôi có thể làm khô khăn của mình",
      "s4": "tôi muốn lau khô khăn của tôi",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể làm khô khăn của mình ở đâu?",
      "humanReadableAnswer": "Nếu bạn cần treo khăn để khô, có một số lựa chọn bạn có thể cân nhắc tùy thuộc vào tiện nghi trong phòng của mình. Dưới đây là hai điều cần lưu ý: <br><br>\n\nNếu phòng bạn có sân thượng, bạn có thể treo khăn tắm ở đó để khô. Đây là một cách thuận tiện và hiệu quả để làm khô đồ đạc của bạn. <br>\nNếu phòng bạn không có sân thượng, bạn có thể treo khăn tắm trong phòng cho khô. Chỉ cần chú ý đến không gian và cách bố trí căn phòng của bạn, đồng thời cố gắng tìm một vị trí thông thoáng và khuất tầm nhìn. <br><br>\n\nChúng tôi hy vọng điều này sẽ giúp ích cho nhu cầu giặt giũ của bạn. Nếu bạn có bất kỳ câu hỏi nào, đừng ngần ngại hỏi.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-things",
      "s1": "treo đồ của tôi cho khô",
      "s2": "giá phơi đồ của tôi ở đâu",
      "s3": "máy sấy quần áo ở đâu",
      "s4": "làm thế nào tôi có thể làm khô đồ của mình",
      "s5": "Tôi muốn làm khô những thứ của tôi",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể làm khô đồ ở đâu?",
      "humanReadableAnswer": "Nếu bạn cần treo đồ của bạn để khô, có một vài lựa chọn để xem xét tùy thuộc vào các tiện nghi trong phòng của bạn. Đây là hai điều cần ghi nhớ: <br><br>\n\nNếu căn phòng của bạn có một sân thượng, bạn có thể treo đồ của bạn để khô ở đó. Đây là một cách thuận tiện và hiệu quả để làm khô đồ của bạn. <br>\nNếu phòng của bạn không có sân thượng, bạn có thể treo đồ của bạn để khô trong phòng. Chỉ cần chú ý đến không gian và bố cục của căn phòng của bạn, và cố gắng tìm một vị trí được thông báo tốt và tránh đường. <br><br>\n\nChúng tôi hy vọng điều này sẽ giúp với nhu cầu giặt ủi của bạn. Nếu bạn có bất kỳ câu hỏi nào, đừng ngần ngại hỏi.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-clothes",
      "s1": "treo quần áo để khô",
      "s2": "Máy sấy quần áo ở đâu",
      "s3": "máy sấy quần áo ở đâu",
      "s4": "Làm thế nào tôi có thể làm khô quần áo của tôi",
      "s5": "tôi muốn phơi quần áo của tôi",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể làm khô quần áo ở đâu?",
      "humanReadableAnswer": "Nếu bạn cần treo quần áo của bạn để khô, có một vài lựa chọn để xem xét tùy thuộc vào các tiện nghi trong phòng của bạn. Đây là hai điều cần ghi nhớ: <br><br>\n\nNếu phòng của bạn có một sân thượng, bạn có thể treo quần áo của bạn để khô ở đó. Đây là một cách thuận tiện và hiệu quả để làm khô đồ của bạn. <br>\nNếu phòng của bạn không có sân thượng, bạn có thể treo quần áo của bạn để khô trong phòng. Chỉ cần chú ý đến không gian và bố cục của căn phòng của bạn, và cố gắng tìm một vị trí được thông báo tốt và tránh đường. <br><br>\n\nChúng tôi hy vọng điều này sẽ giúp với nhu cầu giặt ủi của bạn. Nếu bạn có bất kỳ câu hỏi nào, đừng ngần ngại hỏi.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-iron",
      "s1": "sắt quần áo",
      "s2": "Quần áo sắt ở đâu",
      "s3": "Sắt cho quần áo ở đâu",
      "s4": "Làm thế nào tôi có thể ủi quần áo của tôi",
      "s5": "Bản dịch đang được chuẩn bị.",
      "humanReadableQuestion": "Bàn ủi ở đâu?",
      "humanReadableAnswer": "Theo danh sách các cơ sở được quảng cáo của chúng tôi, ký túc xá không có sẵn sắt cho khách sử dụng. Tuy nhiên, chúng tôi có một máy ép tóc quần áo có thể giúp làm mịn bất kỳ nếp nhăn nào trong quần áo của bạn. Nếu bạn cần sử dụng máy ép tóc quần áo, vui lòng đến gặp chúng tôi tại khu vực quán bar/lễ tân và chúng tôi sẽ sẵn lòng hỗ trợ bạn. Cảm ơn bạn đã hiểu.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hairdryer",
      "s1": "người làm tóc",
      "s2": "Làm thế nào tôi có thể làm khô tóc của tôi",
      "s3": "tôi muốn sấy tóc",
      "humanReadableQuestion": "Người làm tóc ở đâu?",
      "humanReadableAnswer": "Nhà trọ có sẵn máy sấy tóc cho khách sử dụng. Nếu bạn cần mượn máy sấy tóc, vui lòng đến gặp chúng tôi tại khu vực quầy bar và chúng tôi sẽ sẵn lòng hỗ trợ bạn.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-lock-the-lockers",
      "s1": "tôi muốn thuê một ổ khóa",
      "s2": "Tôi có thể lấy khóa móc ở đâu",
      "s3": "Làm thế nào tôi có thể có được một khóa móc",
      "s4": "tôi muốn một cái ổ khóa",
      "s5": "tôi muốn khóa tủ",
      "s6": "làm thế nào tôi có thể thuê ổ khóa",
      "humanReadableQuestion": "Làm thế nào tôi có thể khóa tủ khóa?",
      "humanReadableAnswer": "Nhà trọ có sẵn ổ khóa cho khách sử dụng với khoản đặt cọc 10 euro. Nếu bạn cần mượn ổ khóa, vui lòng đến gặp chúng tôi tại khu vực quầy bar và chúng tôi sẽ sẵn lòng hỗ trợ bạn.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-change-my-towel",
      "s1": "Tôi có thể thay khăn của mình ở đâu",
      "s2": "làm cách nào để thay khăn tắm của tôi",
      "s3": "tôi muốn thay khăn tắm của tôi",
      "s4": "Tôi có thể đổi khăn tắm ở đâu",
      "s5": "Làm thế nào tôi có thể trao đổi khăn của tôi",
      "s6": "tôi muốn đổi khăn tắm của tôi",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể thay khăn ở đâu?",
      "humanReadableAnswer": "Khăn được cung cấp cho tất cả khách như một dịch vụ cần thiết. Ký túc xá có một hệ thống để cân bằng cam kết này với các cân nhắc về môi trường bằng cách tính phí cho thuê hai euro để trao đổi khăn. Nếu bạn muốn trao đổi khăn của bạn, vui lòng đến gặp chúng tôi tại khu vực quán bar và chúng tôi sẽ sẵn lòng hỗ trợ bạn.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-get-another-towel",
      "s1": "tôi có thể lấy khăn mới ở đâu",
      "s2": "Làm thế nào tôi có thể lấy một chiếc khăn mới",
      "s3": "tôi muốn một chiếc khăn mới",
      "s4": "Tôi có thể lấy khăn đi biển ở đâu",
      "s5": "làm thế nào tôi có thể lấy được một chiếc khăn tắm biển",
      "s6": "tôi muốn một chiếc khăn tắm biển",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể lấy một chiếc khăn khác ở đâu?",
      "humanReadableAnswer": "Khăn tắm được cung cấp cho tất cả khách hàng như một dịch vụ cần thiết. Ký túc xá có sẵn một hệ thống để cân bằng cam kết này với các cân nhắc về môi trường bằng cách tính phí thuê hai euro cho khăn tắm bổ sung. Nếu bạn muốn lấy một chiếc khăn khác, vui lòng đến gặp chúng tôi tại khu vực quầy bar và chúng tôi sẽ sẵn lòng hỗ trợ bạn - chỉ cần cho chúng tôi biết bạn cần khăn tắm biển hay khăn tắm.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-store-my-bicycle-on-site",
      "s1": "Tôi có thể đặt chiếc xe đạp của mình ở đâu",
      "s2": "Làm thế nào tôi có thể lưu trữ xe đạp của tôi",
      "s3": "làm thế nào tôi có thể cất giữ chiếc xe đạp của mình",
      "s4": "Tôi muốn lưu trữ chiếc xe đạp của mình",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể cất xe đạp của mình ở đâu trong khuôn viên?",
      "humanReadableAnswer": "Nơi gần nhất để đi xe đạp nằm trên đường phố phía trên tòa thị chính của Positano, cách ký túc xá 90 mét hoặc 270 feet. Xin lưu ý rằng các không gian này được cung cấp bởi Tòa thị chính của Positano chứ không phải ký túc xá, và chúng tôi không thể đảm bảo tính khả dụng hoặc sự phù hợp của chúng cho mục đích.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2",
      "linkText1": "Hướng dẫn: Tòa thị chính"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-park-my-car",
      "s1": "Bãi đậu xe gần nhất ở đâu",
      "s2": "Làm thế nào tôi có thể đỗ xe của tôi",
      "s3": "Bản dịch đang được chuẩn bị.",
      "s4": "tìm chỗ đậu xe",
      "s5": "ký túc xá có chỗ đậu xe không",
      "s6": "Tôi muốn đỗ xe của tôi",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể đỗ xe ở đâu?",
      "humanReadableAnswer": "Theo danh sách các cơ sở được quảng cáo của chúng tôi, ký túc xá không có chỗ đậu xe chuyên dụng. Không gian đỗ xe xe hơi đắt tiền, với giá 100.000 euro hoặc hơn mỗi không gian. <br><br>\n\nThay vào đó, bạn có thể đỗ xe miễn phí trên đường phố, mặc dù có thể khó tìm một chỗ đậu xe miễn phí trong những tháng mùa hè cao điểm của tháng Sáu, tháng Bảy và tháng Tám. Bạn có thể thử tìm kiếm bãi đậu xe miễn phí gần trạm xe buýt nằm trước ký túc xá (nếu bạn đang lái xe từ Naples/Sorrento đến Positano). Bạn có thể tìm thấy vị trí này bằng cách nhập 'JFJG+2X Positano, Tỉnh Salerno, Ý' vào Google Maps. Khi đỗ xe trên đường phố, hãy chắc chắn không đỗ xe trên đường, trên đường lái xe của ai đó hoặc trong một không gian dành riêng cho các quan chức thuế hoặc cảnh sát, vì bạn có thể nhận được vé đỗ xe hoặc xe của bạn. <br><br>\n\nBãi đậu xe trong các lô thương mại thường có giá khoảng 10 euro mỗi giờ. Nếu bạn thích sự tiện lợi của một bãi đậu xe trả phí, chúng tôi đã bao gồm các liên kết đến ba bãi đỗ xe gần nhất để bạn tham khảo.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0",
      "linkText1": "Bản dịch đang được chuẩn bị.",
      "link2": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0",
      "linkText2": "Chỉ đường: Bãi đậu xe của Milano Brothers",
      "link3": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0",
      "linkText3": "Bản dịch đang được chuẩn bị.",
      "link4": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText4": "Hướng dẫn: Đến bằng ô tô"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-are-the-lockers",
      "s1": "tủ đựng đồ của tôi ở đâu",
      "s2": "làm cách nào tôi có thể khóa đồ đạc của mình",
      "s3": "Làm thế nào tôi có thể bảo đảm những thứ của tôi",
      "s4": "Tôi có thể cất giữ đồ đạc của mình ở đâu một cách an toàn",
      "s5": "tôi muốn sử dụng tủ đựng đồ",
      "humanReadableQuestion": "Tủ khóa ở đâu?",
      "humanReadableAnswer": "Mỗi phòng nghỉ đều được trang bị tủ khóa để cất giữ an toàn các vật có giá trị."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-change-money",
      "s1": "Ký túc xá có thể đổi tiền được không",
      "s2": "ký túc xá có thể thay đổi tiền tệ",
      "s3": "tôi muốn đổi tiền",
      "s4": "Tôi muốn trao đổi tiền",
      "humanReadableQuestion": "Ký túc xá có đổi tiền không?",
      "humanReadableAnswer": "Nhà nghỉ chỉ trao đổi đô la Mỹ.  Tỷ giá hối đoái dựa trên tỷ giá hiện tại được trích dẫn bởi Google, với thêm 5%. Tỷ lệ sẽ được làm tròn lên đến 50 xu gần nhất. <br><br>\n\nĐối với các loại tiền tệ khác, bạn có thể muốn xem xét sử dụng dịch vụ trao đổi hoặc rút tiền từ ATM, vì đây có thể là một lựa chọn hiệu quả hơn về chi phí. <br><br>\n\nTrong cả hai trường hợp, bạn có thể thích sử dụng một liên minh phương Tây.  Nếu vậy, gần nhất được đặt tại một công ty có tên 'Hộp thư, v.v.'",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2",
      "linkText1": "Chỉ đường: Western Union gần nhất"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-us-dollars",
      "s1": "Tôi có thể sử dụng đô la Mỹ",
      "s2": "Tôi có thể trả bằng đô la Mỹ không",
      "humanReadableQuestion": "Ký túc xá có chấp nhận đô la Mỹ không?",
      "humanReadableAnswer": "Nếu bạn có đô la Mỹ, chúng tôi sẽ sẵn lòng trao đổi chúng cho bạn để bạn có thể thanh toán bằng euro.  Tỷ giá hối đoái dựa trên tỷ giá hiện tại được trích dẫn bởi Google, với thêm 5%. Tỷ lệ sẽ được làm tròn lên đến 50 xu gần nhất.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-australian-dollars",
      "s1": "Tôi có thể sử dụng đô la Úc không",
      "s2": "Tôi có thể trả bằng đô la Úc không",
      "humanReadableQuestion": "Ký túc xá có chấp nhận đô la Úc không?",
      "humanReadableAnswer": "KHÔNG.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-canadian-dollars",
      "s1": "tôi có thể sử dụng đô la Canada không",
      "s2": "Tôi có thể trả bằng đô la Canada không",
      "humanReadableQuestion": "Nhà nghỉ có chấp nhận đô la Canada không?",
      "humanReadableAnswer": "KHÔNG.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency",
      "s1": "tôi có thể sử dụng ngoại tệ không",
      "s2": "Tôi có thể thanh toán bằng ngoại tệ không",
      "s3": "Ký túc xá có chấp nhận thanh toán bằng tiền điện tử không?",
      "s4": "Tôi có thể thanh toán bằng tiền điện tử không",
      "humanReadableQuestion": "Ký túc xá có chấp nhận thanh toán bằng ngoại tệ không?",
      "humanReadableAnswer": "Nhà nghỉ chỉ có thể chấp nhận thanh toán bằng euro. <br><br>\n\nNếu bạn có đô la Mỹ, chúng tôi sẽ sẵn lòng trao đổi chúng cho bạn để bạn có thể thanh toán bằng euro.  Tỷ giá hối đoái dựa trên tỷ giá hiện tại được trích dẫn bởi Google, với thêm 5%. Tỷ lệ sẽ được làm tròn lên đến 50 xu gần nhất.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-is-positano-so-expensive",
      "humanReadableQuestion": "Bản dịch đang được chuẩn bị.",
      "humanReadableAnswer": "Giá bất động sản ở Positano thuộc hàng cao nhất thế giới, chỉ một số nơi như Monaco là đắt hơn. Do đó, chi phí sinh hoạt ở Positano tương đối cao."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-is-the-hostel-so-expensive",
      "humanReadableQuestion": "Tại sao ký túc xá lại đắt như vậy?",
      "humanReadableAnswer": "Trong những tháng mùa hè, giá trung bình của chỗ ở mỗi đêm ở Positano là hơn 700 euro. Chúng tôi cố gắng cung cấp giá trị tốt cho tiền cho khách của chúng tôi và đã nhận được phản hồi tích cực. Do nhu cầu cao để ở lại với chúng tôi, chúng tôi tin rằng ký túc xá của chúng tôi là một giá trị tốt cho giá chúng tôi tính."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-much-is-positano-city-tax",
      "s1": "Thuế thành phố Positano là gì",
      "s2": "Positano có thu thuế thành phố không?",
      "humanReadableQuestion": "Thuế thành phố positano là bao nhiêu?",
      "humanReadableAnswer": "Thuế thành phố của Positano dựa trên loại chỗ ở và bị tính phí cho mỗi người. Ví dụ, thuế cho một khách sạn năm sao cao hơn so với khách sạn bốn sao. Nếu hai khách đang ở trong một phòng đôi, họ sẽ được yêu cầu trả thuế."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-city-tax",
      "s1": "thuế thành phố là gì",
      "humanReadableQuestion": "'Thuế thành phố' là gì?",
      "humanReadableAnswer": "Thuế thành phố ở Ý đã được giới thiệu thông qua Đạo luật Liên bang thuế năm 2011, cho phép các hội trường thị trấn đặt giá và phương pháp thu thập của riêng họ. Thuế được tính cho mỗi người, mỗi đêm và phải được ký túc xá thu được khi nhận phòng thay mặt Tòa thị chính.  Thuế thành phố được thu thập được trả bởi ký túc xá cho Tòa thị chính của Positano mỗi tháng một lần."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-do-i-pay-city-tax",
      "s1": "Trả thuế thành phố",
      "humanReadableQuestion": "Khi nào tôi trả thuế thành phố?",
      "humanReadableAnswer": "Nếu thuế thành phố chưa được trả trước khi đến, nó phải được thanh toán khi đến."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit",
      "s1": "Hostel có nhận tiền gửi thẻ khóa không",
      "s2": "có đặt cọc cho thẻ khóa/thiệt hại/v.v. không?",
      "humanReadableQuestion": "Khoản tiền gửi/thiệt hại/tiền gửi của Keycard là bao nhiêu?",
      "humanReadableAnswer": "Khi nhận phòng, mỗi khách phải đặt cọc 10 euro để chi trả cho chi phí ga trải giường, khăn tắm, thẻ khóa và mọi hư hỏng có thể xảy ra. Khoản đặt cọc này sẽ được hoàn lại khi thanh toán với điều kiện tất cả các mặt hàng đều được trả lại và không có thiệt hại."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit",
      "s1": "khi nào tôi phải thanh toán tiền đặt cọc thẻ khóa điện tử",
      "s2": "Khi nào tôi phải trả tiền đặt cọc keycard",
      "s3": "khi nào tôi muốn thanh toán tiền đặt cọc thẻ khóa điện tử",
      "s4": "Tại sao tôi phải cho ký túc xá một khoản tiền gửi thẻ khóa",
      "humanReadableQuestion": "Khi nào tôi phải nộp cho nhà trọ tiền đặt cọc thẻ khóa/thiệt hại/v.v.?",
      "humanReadableAnswer": "Khi bạn đăng ký vào ký túc xá của chúng tôi, bạn sẽ được yêu cầu cung cấp một khoản tiền gửi bảo mật. Tiền gửi phải được đưa ra bằng tiền mặt khi đến nơi. Dưới đây là một vài điều cần ghi nhớ: <br><br>\n\nTiền gửi là 10 euro. <br>\nKhoản tiền gửi được tổ chức như một hình thức bảo mật để trang trải mọi thiệt hại tiềm tàng hoặc các khoản phí bổ sung có thể xảy ra trong thời gian lưu trú của bạn. <br>\nKhoản tiền gửi sẽ được trả lại cho bạn đầy đủ khi trả phòng, với điều kiện không có thiệt hại hoặc các khoản phí chưa thanh toán. <br><br>\n\nChúng tôi hy vọng điều này giúp làm rõ quá trình cung cấp tiền gửi bảo mật."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash",
      "s1": "Tôi có phải trả tiền đặt cọc keycard bằng tiền mặt không",
      "s2": "Tôi có muốn trả tiền gửi thẻ keycard bằng tiền mặt không",
      "s3": "Tại sao tôi phải trả tiền đặt cọc keycard bằng tiền mặt",
      "humanReadableQuestion": "Tại sao phải đặt cọc bằng tiền mặt?",
      "humanReadableAnswer": "Tiền đặt cọc là một biện pháp bảo đảm, không phải là một khoản thanh toán. Nó sẽ được trả lại cho bạn bằng tiền mặt khi thanh toán, miễn là bạn trả lại thẻ khóa và không có thiệt hại gì. <br><br>\n\nĐể tránh thêm rắc rối và chi phí quản lý việc đặt cọc bằng thẻ tín dụng, chúng tôi yêu cầu đặt cọc bằng tiền mặt khi nhận phòng.  Điều này cho phép chúng tôi duy trì giá phòng mà không tính thêm phí quản lý."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed",
      "s1": "tôi muốn một chiếc giường tầng dưới/trên",
      "s2": "Tôi có thể chọn giường tầng dưới cùng / trên cùng trước khi đến không",
      "s3": "Tôi có thể nhận được một chiếc giường tầng dưới cùng / trên cùng trước khi tôi đến",
      "s4": "Tôi có thể yêu cầu một chiếc giường tầng dưới cùng / trên cùng trước khi tôi đến",
      "s5": "Tôi có thể chọn một giường tầng cụ thể không",
      "s6": "Tôi có thể chọn giường tầng của mình không",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể yêu cầu giường tầng dưới cùng / trên cùng không?",
      "humanReadableAnswer": "Tại ký túc xá của chúng tôi, giường được phân bổ trên cơ sở ai đến trước được phục vụ trước. Điều này có nghĩa là chúng tôi không thể đảm bảo việc phân bổ giường cụ thể, bao gồm cả việc bạn sẽ được cấp giường trên hay giường dưới. Dưới đây là một số điều cần lưu ý: <br><br>\n\nKhi nhận phòng, bạn sẽ được chỉ định giường tùy vào tình trạng sẵn có. <br>\nNếu có giường khác trong thời gian lưu trú, bạn có thể chuyển sang giường đó thay thế - chỉ cần đảm bảo chuyển đồ đạc của bạn sang giường mới. <br>\nĐể đảm bảo có số lượng giường sẵn có chính xác, chúng tôi thực hiện kiểm tra số giường thường xuyên. Hãy đảm bảo giữ đồ đạc của bạn trên giường được chỉ định để tránh làm gián đoạn quá trình kiểm tra giường. <br><br>\n\nChúng tôi hy vọng điều này sẽ giúp làm rõ chính sách phân bổ giường ngủ của chúng tôi. Nếu bạn có bất kỳ câu hỏi nào, đừng ngần ngại hỏi."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems",
      "s1": "vấn đề di động",
      "s2": "khả năng di chuyển là một vấn đề đối với tôi",
      "s3": "Tôi không thể leo cầu thang",
      "s4": "tôi không thể leo thang",
      "s5": "tôi không thể trèo lên giường tầng trên cùng",
      "s6": "Tôi bị vô hiệu hóa",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể ghé thăm Positano nếu tôi gặp vấn đề về di chuyển không?",
      "humanReadableAnswer": "Chúng tôi rất tiếc phải thông báo với bạn rằng Positano có thể không phải là điểm đến phù hợp cho những người gặp khó khăn trong việc di chuyển. Sự hiện diện của cầu thang, không gian hạn chế trong các cửa hàng, nhà hàng và quán cà phê, thiếu cơ sở vật chất và lựa chọn giao thông hạn chế khiến những người gặp vấn đề về di chuyển khó có thể tận hưởng trọn vẹn Positano."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-must-i-do-for-checkout",
      "s1": "làm cách nào tôi có thể thanh toán",
      "s2": "cho tôi biết cách thanh toán",
      "s3": "làm cách nào tôi có thể thanh toán",
      "s4": "Tôi muốn thanh toán",
      "s5": "cho tôi biết cách thanh toán",
      "s6": "cho tôi biết về quá trình thanh toán",
      "humanReadableQuestion": "Tôi phải làm gì để thanh toán?",
      "humanReadableAnswer": "Vui lòng mang cho chúng tôi ga trải giường, khăn tắm và thẻ khóa. Đặt ga trải giường và khăn tắm vào giỏ gần khu vực quầy bar. Đưa cho chúng tôi thẻ khóa phòng. Tại thời điểm này việc thanh toán đã hoàn tất."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-first-time-i-can-checkout",
      "humanReadableQuestion": "Lần đầu tiên tôi có thể thanh toán là khi nào?",
      "humanReadableAnswer": "Việc thanh toán bắt đầu lúc 7:30 sáng. Nếu bạn cần thanh toán trước thời gian này, vui lòng đến gặp chúng tôi vào tối hôm trước. Chúng tôi sẽ hướng dẫn bạn quy trình thanh toán sớm và hoàn lại tiền đặt cọc bằng thẻ khóa của bạn. Nếu bạn không đến gặp chúng tôi vào đêm hôm trước, chúng tôi sẽ không thể hoàn lại tiền đặt cọc bằng thẻ khóa của bạn."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-last-time-i-can-checkout",
      "humanReadableQuestion": "Lần cuối cùng tôi có thể thanh toán là gì?",
      "humanReadableAnswer": "Thời gian kiểm tra là 10:30 sáng. Vui lòng tôn trọng nhu cầu của người dọn dẹp của chúng tôi và đảm bảo rằng bạn kiểm tra đúng hạn. Sau thời gian này, họ cần bắt đầu công việc của họ.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-arrange-a-late-checkout",
      "s1": "Yêu cầu thanh toán trễ",
      "s2": "đặt hàng thanh toán trễ",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể sắp xếp một thanh toán trễ không?",
      "humanReadableAnswer": "Chúng tôi không cung cấp dịch vụ trả phòng trễ. Người dọn dẹp của chúng tôi cần thời gian để dọn dẹp kỹ lưỡng từng phòng mỗi ngày. Tuy nhiên, bạn có thể gửi túi của mình ở chúng tôi cho đến 4:30 chiều vào ngày thanh toán. Để làm như vậy, vui lòng mang hành lý của bạn đến cho chúng tôi khi bạn thanh toán để chúng tôi có thể lưu trữ chúng cho bạn.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-store-my-luggage-after-checkout",
      "s1": "cất giữ hành lý sau khi thanh toán",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể gửi hành lý của mình sau khi thanh toán không?",
      "humanReadableAnswer": "Vâng, chúng tôi sẽ lưu trữ túi của bạn cho bạn cho đến 4:30 chiều vào ngày thanh toán. Vui lòng mang chúng cho chúng tôi vào khoảng thời gian thanh toán nếu bạn muốn sử dụng dịch vụ này.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-must-i-do-for-check-in",
      "s1": "làm cách nào tôi có thể đăng ký",
      "s2": "cho tôi biết cách đăng ký",
      "s3": "làm cách nào tôi có thể đăng ký",
      "s4": "Tôi muốn kiểm tra",
      "s5": "cho tôi biết cách đăng ký",
      "s6": "cho tôi biết về quá trình kiểm tra trong quá trình",
      "humanReadableQuestion": "Tôi phải làm gì để nhận phòng?",
      "humanReadableAnswer": "Chúng tôi yêu cầu giấy tờ tùy thân có ảnh (chẳng hạn như hộ chiếu, chứng minh thư nhân dân, thẻ dịch vụ hoặc bằng lái xe) mà chúng tôi sẽ sử dụng để ghi lại một số chi tiết. Việc thanh toán tiền phòng, thuế thành phố và đặt cọc 10 euro (phải trả bằng tiền mặt) cũng phải được hoàn thành. <br><br>\n\nSau đó, chúng tôi sẽ cung cấp cho bạn thông tin chi tiết về WiFi và video chào mừng của chúng tôi, đồng thời yêu cầu bạn xem video. <br><br>\n\nSau khi hoàn thành các bước này, chúng tôi sẽ hỗ trợ bạn đến phòng của mình."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-first-time-i-can-check-in",
      "s1": "kiểm tra thời gian",
      "s2": "lần đầu nhận phòng",
      "s3": "Khi kiểm tra",
      "s4": "đăng ký vào",
      "s5": "thời gian nhận phòng",
      "humanReadableQuestion": "Lần đầu tiên tôi có thể đăng ký là gì?",
      "humanReadableAnswer": "Thời gian nhận phòng là 3 giờ chiều.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-last-time-i-can-check-in",
      "humanReadableQuestion": "Lần cuối cùng tôi có thể đăng ký là khi nào?",
      "humanReadableAnswer": "Lễ tân mở cửa đến 10:30 tối. Nếu bạn sẽ đến sau thời gian này, chúng tôi sẽ cần phối hợp với bạn để hoàn thành một bài đăng ký ngoài giờ. Điều này yêu cầu chúng tôi có thể thanh toán đầy đủ cho phòng (nghĩa là nếu thanh toán chưa được thực hiện đầy đủ) và cung cấp cho bạn hướng dẫn về cách kiểm tra khi tiếp nhận. Vui lòng liên hệ với chúng tôi ngay khi bạn biết rằng bạn sẽ không thể đến trong giờ nhận phòng thường xuyên để chúng tôi có thể sắp xếp cần thiết cho bạn.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-arrange-early-check-in",
      "s1": "yêu cầu nhận phòng sớm",
      "s2": "đặt hàng nhận phòng sớm",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể sắp xếp kiểm tra sớm không?",
      "humanReadableAnswer": "Chúng tôi sẽ kiểm tra khách trong khi những người dọn dẹp đã hoàn thành việc dọn dẹp phòng. Mặc dù chúng tôi đảm bảo rằng phòng sẽ sẵn sàng nhận phòng lúc 3 giờ chiều, chúng tôi không thể đảm bảo rằng việc đăng ký sẽ có thể xảy ra trước thời điểm này. Chúng tôi có thể lưu trữ túi và cung cấp việc sử dụng các cơ sở của chúng tôi từ 10:30 sáng.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-store-my-luggage-before-check-in",
      "s1": "lưu trữ hành lý trước khi đăng ký",
      "s2": "Lưu trữ túi trước khi đăng ký",
      "s3": "cất giữ hành lý trước khi nhận phòng",
      "s4": "cất hành lý trước khi nhận phòng",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể lưu trữ hành lý của mình trước khi đăng ký không?",
      "humanReadableAnswer": "Có, chúng tôi có thể lưu trữ hành lý từ 10:30 sáng của ngày nhận phòng.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-cutlery",
      "s1": "dao nĩa thìa dao kéo",
      "s2": "Tôi có thể lấy dao kéo ở đâu",
      "s3": "tôi có thể lấy nĩa ở đâu",
      "s4": "Tôi có thể lấy dao ở đâu",
      "s5": "tôi có thể lấy thìa ở đâu",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể mượn dao kéo không?",
      "humanReadableAnswer": "Có, chúng tôi yêu cầu bạn không mang dao kéo vào phòng. Vui lòng trả lại cho chúng tôi tại quầy bar/khu vực lễ tân và chúng tôi sẽ giặt cho bạn.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-use-a-microwave",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể sử dụng lò vi sóng không?",
      "humanReadableAnswer": "Vui lòng mang đến cho chúng tôi bất kỳ mặt hàng nào bạn muốn được xử lý lò vi sóng và chúng tôi sẽ làm nóng chúng cho bạn.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-a-plate",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể mượn một cái đĩa không?",
      "humanReadableAnswer": "Vâng, chúng tôi yêu cầu bạn không đưa đĩa đến phòng của bạn. Vui lòng trả lại cho chúng tôi tại khu vực thanh/tiếp nhận và chúng tôi sẽ rửa nó cho bạn.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-a-bowl",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể mượn một cái bát được không?",
      "humanReadableAnswer": "Vâng, chúng tôi yêu cầu bạn không đưa bát vào phòng của bạn. Vui lòng trả lại cho chúng tôi tại khu vực thanh/tiếp nhận và chúng tôi sẽ rửa nó cho bạn.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách cơ sở vật chất ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-use-a-napkin-paper-towel",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể sử dụng khăn ăn/khăn giấy được không?",
      "humanReadableAnswer": "Có, bạn có thể yêu cầu họ tại khu vực thanh/tiếp nhận.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-often-is-the-hostel-cleaned",
      "humanReadableQuestion": "Bản dịch đang được chuẩn bị.",
      "humanReadableAnswer": "Sạch sẽ là một ưu tiên hàng đầu. Chúng tôi có một nhóm các chất tẩy rửa toàn thời gian, được đào tạo chuyên nghiệp, làm việc chăm chỉ để đảm bảo tất cả các phòng và khu vực chung được làm sạch hoàn toàn mỗi ngày. <br><br>\n\nNếu bạn có một phòng riêng và muốn từ chối dọn dẹp hàng ngày, xin vui lòng cho chúng tôi biết. Chúng tôi rất vui được đáp ứng sở thích của bạn và đảm bảo thời gian lưu trú của bạn càng thoải mái càng tốt."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "should-we-rent-a-car",
      "humanReadableQuestion": "Chúng ta có nên thuê một chiếc xe hơi không?",
      "humanReadableAnswer": "Lái xe ở miền nam nước Ý có thể là một trải nghiệm độc đáo so với những nơi khác mà bạn có thể quen. Dưới đây là một vài điều cần ghi nhớ: <br><br>\n\nCác con đường có thể hẹp hơn những gì bạn đã từng sử dụng, vì vậy hãy thận trọng và kiên nhẫn. <br>\nPhong cách lái xe ở miền nam nước Ý có vẻ hỗn loạn đối với một số du khách. Cố gắng giữ bình tĩnh và chăm sóc thêm khi lái xe. <br>\nTìm chỗ đậu xe dọc theo bờ biển có thể là thách thức và tốn kém. Nó có thể đáng để xem xét các phương thức vận chuyển thay thế, chẳng hạn như giao thông công cộng hoặc dịch vụ taxi. <br><br>\n\nĐể yêu cầu taxi, bạn có thể sử dụng WhatsApp để liên hệ với số sau bằng tiếng Anh hoặc tiếng Ý: +39 379 125 6222. <br><br>\n\nVui lòng xem hướng dẫn của chúng tôi để biết thêm thông tin.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Hướng dẫn: Đến bằng ô tô, bao gồm cả bãi đậu xe"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "should-we-come-to-positano-by-car",
      "s1": "Đến bằng xe hơi",
      "humanReadableQuestion": "Chúng ta có nên đến Positano bằng ô tô không?",
      "humanReadableAnswer": "Lái xe ở miền nam nước Ý có thể là một trải nghiệm độc đáo so với những nơi khác mà bạn có thể quen. Dưới đây là một vài điều cần ghi nhớ: <br><br>\n\nCác con đường có thể hẹp hơn những gì bạn đã từng sử dụng, vì vậy hãy thận trọng và kiên nhẫn. <br>\nPhong cách lái xe ở miền nam nước Ý có vẻ hỗn loạn đối với một số du khách. Cố gắng giữ bình tĩnh và chăm sóc thêm khi lái xe. <br>\nTìm chỗ đậu xe dọc theo bờ biển có thể là thách thức và tốn kém. Nó có thể đáng để xem xét các phương thức vận chuyển thay thế, chẳng hạn như giao thông công cộng hoặc dịch vụ taxi. <br><br>\n\nĐể yêu cầu taxi, bạn có thể sử dụng WhatsApp để liên hệ với số sau bằng tiếng Anh hoặc tiếng Ý: +39 379 125 6222. <br><br>\n\nVui lòng xem hướng dẫn của chúng tôi để biết thêm thông tin.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Hướng dẫn: Đến bằng ô tô, bao gồm cả bãi đậu xe"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-breakfast-menu",
      "humanReadableQuestion": "Thực đơn bữa sáng ở đâu?",
      "humanReadableAnswer": "Nếu bạn có kế hoạch bữa ăn, bạn sẽ nhận được email có liên kết đến menu tương tác nơi bạn có thể đặt hàng. Nếu kế hoạch bữa ăn được bao gồm trong quá trình đặt phòng của bạn, email sẽ được gửi đến người đặt phòng. Vui lòng yêu cầu họ chuyển tiếp nó cho bạn để bạn có thể truy cập menu. <br><br>\n\nXin lưu ý rằng thực đơn bữa sáng trả theo mức sử dụng tách biệt với thực đơn miễn phí. Bạn có thể tìm thấy liên kết đến menu này bên dưới.",
      "link1": "/vi/thuc-don-bua-sang",
      "linkText1": "Thực đơn bữa sáng trả tiền khi bạn đi"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-order-breakfast",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể đặt bữa sáng ở đâu?",
      "humanReadableAnswer": "Nếu bạn có kế hoạch bữa ăn, bạn sẽ nhận được một email có liên kết đến một menu tương tác nơi bạn có thể đặt hàng. Nếu kế hoạch bữa ăn được đưa vào như một phần của đặt phòng của bạn, email sẽ được gửi đến người đã đặt phòng. Vui lòng yêu cầu họ chuyển tiếp nó cho bạn để bạn có thể truy cập menu. <br><br>\n\nXin lưu ý rằng thực đơn ăn sáng trả tiền là tách biệt với thực đơn miễn phí. Bạn có thể tìm thấy một liên kết đến menu này dưới đây.  Đặt hàng của bạn vào buổi sáng tại khu vực quán bar.",
      "link1": "/vi/thuc-don-bua-sang",
      "linkText1": "Thực đơn bữa sáng trả tiền khi bạn đi"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-time-is-breakfast-served",
      "humanReadableQuestion": "Bữa sáng phục vụ lúc mấy giờ?",
      "humanReadableAnswer": "Đơn đặt hàng bữa sáng có thể được đặt từ 8 giờ sáng mỗi ngày.  <br><br>\n\nĐơn đặt hàng bữa sáng cuối cùng được thực hiện lúc 10:30 sáng. <br><br>\n\nNếu bạn có kế hoạch bữa ăn, bạn sẽ nhận được email có liên kết đến menu tương tác nơi bạn có thể đặt hàng.  Hãy nhớ sử dụng thực đơn để đặt hàng vào ngày hôm trước, tức là đặt bữa sáng thứ Ba vào thứ Hai.",
      "link1": "/vi/thuc-don-bua-sang",
      "linkText1": "Thực đơn bữa sáng trả tiền khi bạn đi"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-are-meal-plans",
      "humanReadableQuestion": "Kế hoạch bữa ăn là gì?",
      "humanReadableAnswer": "Nhà trọ cung cấp các gói bữa ăn, đây là cách đặt đồ ăn và đồ uống rẻ nhất.  Vui lòng xem hướng dẫn kế hoạch bữa ăn của chúng tôi để biết thêm thông tin.  Hãy đến gặp chúng tôi và đặt món cho bữa ăn tại khu vực quầy bar."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed",
      "s1": "tôi có một trường hợp khẩn cấp về y tế",
      "s2": "Tôi muốn được giúp đỡ và mọi thứ đã đóng lại",
      "s3": "giúp tôi",
      "s4": "Tôi muốn một bác sĩ",
      "s5": "Tôi có một tình huống khẩn cấp",
      "s6": "phải làm gì trong trường hợp cấp cứu y tế",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có trường hợp khẩn cấp và khu vực lễ tân/quầy bar đóng cửa.",
      "humanReadableAnswer": "Trong trường hợp khẩn cấp, vui lòng WhatsApp ngay cho chúng tôi theo số khẩn cấp sau: +39 392 929 3384. Đội ngũ của chúng tôi sẽ đến hỗ trợ bạn trong thời gian sớm nhất. Xin đừng ngần ngại gọi điện để được giúp đỡ nếu bạn cần. Sự an toàn của bạn là ưu tiên hàng đầu của chúng tôi."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee",
      "s1": "Tôi có thể lấy tiền mặt ở đâu",
      "s2": "Tôi có thể tìm ngân hàng ở đâu",
      "s3": "tôi muốn nhận tiền mặt",
      "s4": "tôi có thể tìm điểm rút tiền gần nhất ở đâu",
      "s5": "làm thế nào tôi có thể tìm thấy một điểm rút tiền",
      "humanReadableQuestion": "Điểm rút tiền gần nhất ở đâu và nó có tính phí rút tiền cho tôi không?",
      "humanReadableAnswer": "ATM gần nhất nằm cách đó chỉ 70 mét (210 feet) và không tính bất kỳ khoản phí nào cho việc rút tiền.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Hướng dẫn: ATM/Cashpoint"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-change-money",
      "s1": "Tôi có thể đổi tiền ở đâu",
      "s2": "Tôi có thể đổi tiền ở đâu",
      "s3": "Làm thế nào tôi có thể thay đổi tiền",
      "s4": "làm thế nào tôi có thể đổi tiền",
      "s5": "nơi đổi tiền gần nhất là ở đâu",
      "s6": "nơi đổi tiền gần nhất là ở đâu",
      "humanReadableQuestion": "Tôi có thể thay đổi tiền ở đâu?",
      "humanReadableAnswer": "Bạn có thể trao đổi đô la Mỹ tại ký túc xá. Tỷ giá hối đoái dựa trên tỷ giá hiện tại được trích dẫn bởi Google, với thêm 5%. Tỷ lệ sẽ được làm tròn lên đến 50 xu gần nhất. <br><br>\n\nNếu bạn thích, Western Union gần nhất được đặt tại một công ty có tên 'Hộp thư, v.v.'.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2",
      "linkText1": "Chỉ đường: Hộp thư, v.v.",
      "link2": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText2": "Danh sách: Cơ sở ký túc xá"
    }
  ]
}
